[
    {
        "randomId": 783
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kagaga iri hagati y'urugano",
            "option_1": "Imiduha",
            "option_2": "Urutumbwe",
            "option_3": "Amashaza akaranze",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ikigira izina ntikigire ibara",
            "option_1": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Umuyaga; umusuzi; amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Intimba mu nda",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Akayuki",
            "option_4": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kahemena",
            "option_1": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite Inka nirusimbuka migina",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_3": "Imboni",
            "option_4": "Umugengararo w'amasaka",
            "correct_answer": "Imboni"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera indishyi y'urupfu",
            "option_1": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Agafundi",
            "option_4": "Umugore uhetse",
            "correct_answer": "Umugore uhetse"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramaha hinda",
            "option_1": "Isovu",
            "option_2": "Imende ku ruzi",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Imende ku ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshagawe ntari umwami",
            "option_1": "Umusirikare",
            "option_2": "Umusore warongoye",
            "option_3": "Agasongera",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Cya mbiri mbiriri cya mwiza wa so",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Isunzu ryawe",
            "option_3": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_4": "Igiteke mu nkono",
            "correct_answer": "Igiteke mu nkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera akabyara katimye",
            "option_1": "Umugata",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Intembatembe",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    }
]